成班係到GME GME咁....根本成班驚到賴屎

扮撚哂分折....又係咁quote d外國網開口埋口SH, 港股之前又唔見你地咁團結 夠唔夠膽打香港沽空機構

負皮撚